有冇人whatsapp長期好靜？

我

日日都係咁

hello

搵d group 入下

但有時又怕比人捉住講嘢

不要說了

冇谷入

Yeah

係唔係whatsapp 壞左

你個嘢壞左呀

我個wts好似壞左 唔識響

冇響過

我都係咁

我部電話壞咗 唔識響

淨係得公事野

除咗工事, 唔會響

以為電話壞咗

多數都係啲group有訊息
每日只係開一開wts講聲番唔番屋企食飯

響又如何 唔響又如何

電話已經成個月冇響，今日拎去整
果個人話：你部電話根本冇壞到，只不過成個月都冇人打嚟啫
我即刻跪低，喊住咁求佢唔好再講落去

活清你個tg咁嘈，咪扮

用哂其他野扮靜

好靜

實係部電話壞咗姐

Whatsapp好耐冇響過了
係咪壞咗

較咗靜音

Delete咗了

冇比whatsapp食晒d電

不如開個whatsapp group 玩吓

有啊
我電話較靜音

除左男朋友同屋企人無其他人

我個whatsapp 成年都無響過呀

我反而想離開whatsapp group同埋Facebook

乜唔係正常架咩

開咩谷

都係同學討論功課多

冇朋友討論

幾鍾意 唔駛煩

今年未開過wtsapp

愈來愈靜 由以前每日有幾個人搵 到宜家成個星期都沒人理 揾人都比人已讀不回

啲whatsapp、telegram group係騙局嚟架

那 樓主你要識分咩係同學 朋友，討論功課既未必係朋友黎，因為大家都係抱住互相利用既心態

2樣都冇

慣咗就冇嘢啦

冇女或者交友既群多數係靜

嘈既group靜音哂

冇人會單獨CHAT我

直情冇人搵我

好事黎

唔洗煩

成日扮冇睇到 唔小心藍剔左又要格硬諗D野覆

無需要扮 就算之前有人搵我都係一樣

睇下咩人 真係WFC既真係唔覆

仲有少少fd既 最多覆個emoji

我emoji都廢事覆

靜啲咪好 有時直頭想del左佢

點解？

真毒摺呀嘛 唔想social